原來劉馬車精神病係家庭遺傳

連呀爺入青山時都未見過咁儍的人

其實佢老竇都幾正常

我夠有精神病, 食左藥之後正常番

條女嚇到香港身份證都唔敢攞，以後劉馬車個名傳入中國曲線救港

佢老豆反而好正常 講嘢都算有狀有路

都話佢老母痴線, 仔女dna係繼承自父母
父母都係毒撚係無可能生出mk仔/妹

佢話佢爺爺係青山到做啊
同埋佢眼淚都冇滴

好快做強姦連環殺人犯
第一個受害者應該住係天水圍的十幾歲mk妹
啲條件齊晒💪

幫劉馬車開post死全家